Бот - ГИД
-----
    Алексей Буров

    Домашнее задание курса программирования на Python MEDIASOFT
    
    Бот отвечает на ввод названия столицы запросом в Wikipedia и возвращает название государства

    Запуск - /start
    Вводим название столицы с большой буквы
